最終受害者咪又係老散

講到咁正義咩打爆金融強權乜乜春春
炒起一隻垃圾股最終都係老散承受,家破人亡
人地咕隻垃圾雖然係衰,但唔會整死你
炒起隻垃圾攪到老散入場就輸大大鑊
開初發起個班賺左成世人既錢
後面黎支持既輸到跳樓
一樣係人血曼頭
dfv會唔會派錢賠番比佢地

DFV 官司有排煩
雞毛蒜皮都告死佢

炒起一隻垃圾股
仲鼓勵人SH
比起買一般老千股更不負責任

根本背後有人唱起呢件事等大家炒起佢賺錢

岩啊 stong hold一股好彩中快手升左幾百%賺番曬 當初就係見華爾街出曬狗招先上腦買一股擺低支持下

根本係騙局

從來令老散輸到仆既都係炒起老千股
再質到佢落9成
炒起垃圾本來就係不負責任
WSB同老千股攪手係冇分別

dfv 同 whatsapp叫人入貨既人性質都係一樣

先賺個兩皮

兩皮唔算得係咩但代表股市有既係希望，只要唔輸曬都可以起翻身，之後再輸過

唔好講咁白啦

好hurt 㗎

今次事件直頭覺得沽空機構係正確係岩既
比一直垃圾股偏離正常價只會係大眾受損
炒起隻垃圾先係老千所為

大把人因為一時爆升，見到盤前500就唔捨得400沽出，認為食正波幅重上高位，甚至想不合理天價放售，賭性大過理性。

有冇人逼你買？
又有冇人逼你訓身
根本貪心仲要屌人

我一開始都係同fd咁講唔好sh
佢地由80入上到500都唔走
依嫁倒輸喊晒口
有咩好怨

唔all in
唔孖展
all or nothing
其實唔係無人講，只係無人理